邊間壽司郎算係最少人

諗住一陣去食

聽朝最少

日本嗰間

下一間

台灣個間，人比爭鮮少

應該係藍田

韓國

凌晨果間